［無知一問］ 灣仔金源遊戲係咪賣假貨？

見switch官網發售點有 諗住去睇

推

官方認可會賣假貨架咩

好問題 google好多都話金源係黑店